有無人試過戴住口罩呼氣噴咗粒鼻屎出嚟再飛咗去自己個口？

其實都幾好味